[蘋果高層]點解蘋果要限制會員先睇得

致蘋果:

我地需要嘅係傳媒幫拖，報導俾唔同人睇到，包括啲廢中老(雖然佢地好多都係睇中媒)

而家搞到咁麻煩，
最後咪得我地圍爐取暖自己睇

不如我捐多D你開放番俾大家睇好無
最多$10

自推

push

可唔可以部分要聞唔需要login就睇到

Pish

或者淨係app收費

紙版改免費比班廢老睇

記者唔駛開飯咩

其實有曬計劃，之前安心事件爆出黎之前整個會員制等全部人加入做會員，然後等多件大單野出就搞收費。

我寧願佢免費，我每個月捐返100都好過。